你班暴大暴徒,同我入來

我同你地講
唔好俾差佬攻到入來
否則你地一定好慘
最後關頭，千奇唔好燒晒D證物

中大一戰引證，陣地戰一定要MP多

最後關頭，千奇唔好燒晒D證物

支持香港 警察你們可以打我了

支持香港警察你們可以打我了

唔好諗咁多，要贏，一定要搶裝反擊！